邊隻午餐肉最好食

如題

SAMP (好似係咁串)

荷美爾

形容下

口感唔滑

就咁煎已經好好味

我覺得佢鹹味高啲啲 但硬度最好

天天有魚最平

炒奄列唔洗點落鹽

有d係兩種唔同質地的肉撈埋
呢d勁正

即制果隻 有咬口

梅林牌麵粉

SPAM啊

sor

串SPAM

長城牌豬仔

我就係醒唔起點串，sor

長城牌

大陸牌好食過其他

長城牌無得輸

中國野

藍色嗰隻？好咸喎

黑毛豬午餐肉 黑色罐嗰隻 唔算太咸有有咬口

覺得呢隻最好食，又唔會太䶢

Hktv mall試過特價100元五罐

食慣支那梅林+長城

Spam午餐肉有低鹽和唔低鹽

不過低鹽仲係䶢

自己整

Hktv mall做緊60元三罐
已訂15罐

果種多數叫火腿豬肉
撈左啲火腿絲落去

長城牌白豬仔火腿午餐肉
厚切，要煎到兩邊脆，點埋德國curry ketchup

發瘟豬做，不了

好撚痴線仲敢食大陸午餐肉

On9

負皮左 又貴又細舊又油喎

有豬瘟仲食

貴同細舊係同途，hktv mall 做緊$60有三罐，昨天買了15罐
其實真係唔係好油
較其他牌子冇咁鹹，做三文治可能味較淡，伴放湯粉麵好正

都係spam
本身夠咸 (好似有減鹽味)
我唔落油煎
差唔個時加少少糖
幾好味
質地都有d 咬口
唔似梅x牌好似霉霉地咁

西班牙黑毛豬午餐肉

呢個超正

悲哀嘅係去到邊午餐肉都係垃圾豬雜肉 只係調味唔同 同埋品質唔同

豬瘟暫時唔會傳到人
但係最好都係唔好食大陸喇 唔知點解佢d 豬特別cheap

港版currywurst

我之前買過 我阿媽話好油 叫我咪再買
我屋企食開另一隻都有火腿 唔記得咩名 一陣搵比你睇下

已買十五罐
真心唔覺肥

我屋企平時食開呢隻